急！ben師兄有12小時冇上過黎9up！！

你班仆街搞到佢俾人拉

佢有人照邊會有事

rip

樓主唔好咁肉酸啦

應該都係鳩硬sir 做野啫

Ben ：我無野講

留意到樓主舉報哂自己啲肉酸post叫連狗刪

搭觀塘巴士可以放心了

連仔一早幫我del曬上一個ac所有紀錄

仲有羅辛奴sir
波台2大犬隻

ben is back

佩哥

Ben爺